[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2851）

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

第一個post

blocked

1萬輸到9千 就轉900一注啦 永遠本金十分一 唔好追數 除非十幾萬本

200推5000
1.魯賓200 ✅
2.特雷200 ✅
3南錫+1 180
4.
剩360左右

聖保利9.5S 屌你老母岩岩好10C., 上半32MIN 第2C, 完上半場5C
柏達邦10.5B 上半場唔知踢乜尻
特雷平半盤
柏達邦NO 3 RD GOAL
柏達邦客盤 (好彩諗住等即場買WIN, 最後又冇買到)
屌你角球掉轉哂.. 輸少少水位

拿子篇 大佬彪簡介呢

@花 咪頹，聽日再來！

屌你單刀殊係度造細波
食屎啦

柏達2-0完?

2.5/3s 2.12 cashed

阿青半大CASHED

屌撚死比勒個死 nigga
單刀傳比個龍

信你啦 大哥 知錯

1.68果然無錯

下場買咩

預祝古清反底成功

仆街 4串1中伏

派錢formula 半大低過1.7

荷乙NBA半大
阿青
奈梅
川迪

好想派錢

正

ajax 半大送錢

@拿！ 珍重 齊羊勿針！

我了

又真係開硬喎 小積

屌 黎緊4場角
但又好眼訓

屌禾寧丹 走地落兩個盤 比人入

梅西2:0

梅斯派錢

歐塞爾fg上啊

梅斯GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

半場穿

lmmm

好彩補咗注2:0膽 回返少少血

點解唔出水

lm了屌

阿積士青年隊
馬斯特里赫特
伊高斯

祖半一低水

梅斯456

屌唔住 要訓覺了

4串5 rb 拖連 拖肥 西維
訓了

有冇買左柏達嘅巴打被佢賣分累死

Lm....

都靈打比

聽日繼續追數之旅

低過咁點

同哂路

清慢慢推唔好變大注
你知一大注就

開頭好似1.8x 應該出完陣容俾人打到落1.7x

邊有 之前係咁中

正氣波

聽日考Final拿拿臨開埋佢比我訓

主埸半一其實抵買 係驚班大帝放假mode

1.68係邊場

訓啦我都準備訓
避一避先

上rb船個啲自己睇路 買少一場唔會死

100-200算

下口?

阿青 1.5b

黎緊上盤日. 訓乜尻

好想賭角 但feel到今日運氣差唔多

唔驚

祖半大

屌你比垃圾唔派點賭

特雷唔派我無得買呀！！！！！

上你老母呀 有你冇上盤

7025 角球大細 星期五 24
祖雲達斯(主) 對 拖連奴(客)
角球大細
大[10.5]@1.90

7026 讓球 星期五 24
祖雲達斯(主) 對 拖連奴(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.73

投注支持阿朗

試下唔好貼飛

我屌你老母 訓先

我買特雷上盤咪中左

奧斯入未

屌你老母x2

大撚獲

fuck唔派買唔到230

歐塞fg快

買左佢全大死撚得

唔好gel
小心打假

派未

real訓
留力聽日

收到

紅星半和啦屌

大佬彪個人簡介
-2019開始活躍於波POST
-以彪析為名
-曾提出多個數學理論賭博，但無一成功
-真飛、文字形式出水
-強項：四大聯賽、西甲最佳（自稱）
-弱項：日韓澳亞冠、馬、股
-事蹟：一場輸9注角球
全北3-0GEL完變3-3
教佢輸左10萬既真朋友賭波（之後不明）
推介茶記手足「彪析」辛尼特，慘敗離場
買「友瑩囍 」：小組認為若非「友瑩囍」向外斜跑而造成干擾，尤其是於一百五十米處發生的干擾，「醒目勇駒」應會在「友瑩囍」之前過終點。因此，小組裁定抗議成立，並將名次修訂如下：第一名「金鎗六十」（13號），第二名「同樂日」（4號），第三名「醒目勇駒」（10號），第四名「友瑩囍」（14號）。
聖雅勒徑17蚊熱門跑第四
修咸頓1-0出飛gel到半場被cup 追返3-2又gel到3-3
斯巴達 又gel到1-0變1-1
柏林聯1-0gel到2-2
fc𪊓南沒刺激感2-0變2-3
金澤1-0打多個gel到1-1
祖記1-0GEL完變1-2

阿朗全場禁屌. 唔車一口都好意思話自己上盤狂魔

奧斯奈梅

DLLMCH

假波柏達

買果時仲1.8

梅12

梅西3:0

超人3:0

梅斯派錢波 痴線

梅斯goallllllllllllllllll派錢

梅c個種正氣 屌

MESSI 勁到

梅斯正氣到

友瑩囍諗親都笑出聲

比斯特x伊高斯細波cashed

咁撚樣都燈到難度：10*

閪迷爾副選？

Rb唔敢買

買左少少祖狗對家

Rb呢

C7🙌🏻🙌🏻🙌🏻入2球

有無rb手足

嘩屌 咁撚多下盤

剩出水都好

rb串西維

買左祖
買唔到RB

最伏就係rb同馬賽 今晚一蚊不買

Same

要上了

唔敢買 見岩先柏達咁作客讓半一

買左EASY GOAL 3.5大..
一粒都冇, 爽

蛆冇角玩 狗會

阿積士青年隊
馬斯特里赫特
伊高斯
屌你老母入波未

屌原來祖記冇即角

西維唔算副啦

緬恩斯第一球

屌唔怪得啦

紅星大波已死

曾提出多個數學理論賭博，但無一成功

其實呢個最好笑

我晏就果陣買

馬斯 川迪半場比多球

RB開角做乜
想玩祖記多啲

作客半一成日出事

好揀擇喎

荷乙NBA半大
阿青
奈梅
川迪

屌你老母 祖記都唔開角你老母狗會

冇事既
近況咁好

rb 拖連奴 拖肥 西維生性 訓先

意甲唔開角 逼害角大黨

屌你有冇睇 同平時都唔同 成場好怪 應該89成打假

1 接納 7018 入球大細 星期五 11
丹保殊(主) 對 伊高斯(客)
入球大細
大[3/3.5]@1.90

2 接納 7019 半場主客和 星期五 18
歐塞爾(主) 對 查多魯(客)
半場主客和
和@1.95

屌. 又針兩場. 今晚難玩

有無人打埋小星星簡介

rb2c

陣間英超會唔會開角

太好先驚 隨時爆

紅星對家快開大

荷乙全半大快

Rb即場有冇水？

屌四串一 頭三關中左 衰撚左低水歐塞爾fg 最後希望無埋

RB兩角仲有10.5

奧斯1粒都冇

貼飛對家12M.
秒開半大
半和CASHED

法乙 12碼聯？

歐塞爾 12m

嘩屌 勒哈比人cup埋
molamola

屌你咩勒
半場比人反cup

12M都MIISS 我屌你老母臭西

阿青3-0 比一粒NEC啦

屌你老母針左fg 即12m

勒哈

Missed

屌廢撚到 想唔想升班架

川迪半大左

奈梅亨 比多粒

荷乙NBA半大
阿青
奈梅
川迪
差你奈梅

平時最閪果隊都半大左

斷腳啦屌. 12M都唔撚識射

好強既氣

幫你叫

屌fatfat la

頂啊 我買左3場川迪都係開細
唔買又開大
係都要玩半大

南錫快手入多球開半客啦
奈梅 快手開埋半大啦

中到先得

支持

阿積士青年隊
馬斯特里赫特
伊高斯 屌

E高斯

愛華頓
般尼

可以簡定女

奈梅根快

2 接納 7019 半場主客和 星期五 18
歐塞爾(主) 對 查多魯(客)
半場主客和
和@1.95

主隊斷腳啦屌. 送12M都MISS
食屎狗

小星星個人簡介
-波台（燈神）開山祖師
-專注於即角及串低水自爆
-曾多次利用星之力逼害一眾角細黨手足
-真飛、Copy & Paste形式出水
-強項：賽前角球，任何低水投注項目（即賠率不多於1.5）
-弱項：即場角球，No Goal，大細波（任何即場項目）
-事蹟： 你地補充啦屌

壞左潛了水

有無人唱手半一詩比我

馬賽大波有無

紅星快開大

曾多次利用星之力逼害一眾角細黨手足

我都潛啦
下盤日

有

買咩好

祖快入

中重點？

荷乙NBA半大
阿青
奈梅
川迪
上呀奈梅亨

唔緊要miss左

我l左m架

過左12點
係地獄既來臨

星蛇啊

10.5?

小星星個人簡介
-波台（燈神）開山祖師
-專注於即角及串低水自爆
-曾多次利用星之力逼害一眾角細黨手足
-真飛、Copy & Paste形式出水
-強項：賽前角球，任何低水投注項目（即賠率不多於1.5）
-弱項：即場角球，No Goal，大細波（任何即場項目）
-事蹟：
1. 阿仙奴即場跳船大注轟9.5細，成功使角大手足獲利

仆街祖角大又針..
買埋馬賽大波抖抖先

一定有 比信心

屌 我四串一衰撚左歐塞爾fg

巴打條飛幾多 幫你叫

原來係你買左丹保殊

同曬路

1. 阿仙奴即場跳船大注轟9.5細，成功使角大手足獲利

半0全3俾我輸半驗腦算啦

唉 唔撚啦 垃圾波

..............

-弱項：即場角球，No Goal，大細波（任何即場項目）

祖記好似好大伏味

笑死
仲有整合

重心 馬菜 客w.

大佬彪針到傻？ 冇晒人影

....

阿積士青年隊
馬斯特里赫特
伊高斯
嘩生命滿希望呀 上呀！

丹保殊
屌勒哈費爾反杯一世球迷

好彩冇玩過關 單頭都係比較易玩

.....

幾點呀

2.5s 已入手

大佬 一場爆9注呀

見有兩舊尾數買黎玩下 阿青1.68又唔敢大棍打落去

點樣一場爆9注角 想知

屌 又同左星蛇一路.....

快啲收番你嘅星之力啦

唔那係嘛 見證唔到tim

屌你阿青入咁多做乜鳩 分d比人啦

邊場 冇留意

今日埸澳假 6.5b到10.5b都開唔到 無記錯既話

今日澳職囉
8.5 掃落去6.5 9注
最後4角

晏晝10.5b追到6.5b 6.5b有5注飛

屌你老母 消失的上盤

小星星個人簡介
-波台（燈神）開山祖師
-綽號「星巴克」
-專注於即角及串低水自爆
-曾多次利用「星之力」逼害一眾角細黨手足
-真飛、Copy & Paste形式出水
-強項：N/A（暫時1.001墨爾本勝利為佢100%命中賠率）
-弱項：所有，不論收息波、角大細、入球大細，盤、讓球主客和、走地項目，應針就針（多數玩角會挑戰夾角7.5s8.5B之時會7角完）
-各位巴打一知道佢買咩三種反應
等水：「收到」
同咗路：「屌你老母星星」、「收得皮」、「唉屌」
唔同路：「多謝星星」、「星蛇好波」
足以印證其星之力
-事蹟太長不得盡錄
例如1.2x PSG NG
1.2x AC NG x PSG NG
曾經輸到滿江紅令波POST手足不知所措
-角球嚟計係少數與明亮齊名既男人

澳假 果場應該死好多巴打

痴線44分鐘 4-0 比兩粒人都仲得

佢今日場澳假都一場角爆5,6注啦

無啦e高個埸完半埸了

奈梅亨響未

屌勁撚過明亮啦

拿子好波

佢買咩
買幾大

RB爆角

澳假都敢買角 大波就話姐

屌你老母星星真係常見

今晚下盤夜得唔得

祖記對家

祖狗屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cap自2月 貓叫對水手

都靈好撚fit呀

祖

祖又閪了

祖咩事

祖比goalll!!

改完名果然fit

白賭

祖狗果隊有個謝拉特係度. 冼腳

拖fg 😃

拖仔1-0

宣佈 rb角大

原來係俾人一野撞開左. 廢到

rb大波呢......

屌你老母 仲叫我買一注
馬會間諜屌

屌你老母 小星星 又燈埋祖 on9

有冇蛆NG 信牙朗

買小小祖和先

屌你老母星星

rb goallllllllllllllll

星蛇有能力摧毀牙朗事業生涯

RB 1:0

買反cup

allin 祖ng

我就下盤嘅同埋小注左全場1:1

假YY?

不了

1.33

RB派錢波

頭先開波前邊個話支持牙朗

拖下盤手足 高水補少少客勝
可以玩下場喇

Rb 10

冇買rb又咁勁

中伏呢鋪 唉 屌 又針

入球大細 星期五 24
祖雲達斯(主) 對 拖連奴(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.70

買左上盤依家補返個細波就唔會輸

兩埸半一買祖記真係要驗腦

蛆又撚

點解要狙擊我

OK

羸左好多場啦喎

星蛇

C朗會幫手追和

馬賽Go Go Go
刷狂入波吧

上埸嬴波輸盤呢

祖條ON9, 為左唔輸角球唔解圍. 咁就輸撚左波

痴9線 買完面恩斯第一球 10秒即輸

祖狗又要爆角扮想贏

再上多4場羸晒

拖仔下盤串左RB 應唔應該補

阿青半 全入球cashed

屌你老未 感覺上除左歐會全中

個全大3.5 1.65

祖柒到
打比都要輸

原來係你

波POST靠呢兩位傳奇人物頂住

星爺真係幾勁

唉屌 哈撚敢買祖反cup 怕撚左星星

祖個球真係on9架喎

祖反cup 2.47

祖輸波都唔刷角.
心死了. 心很累

搵一場星之力vs彪析
嗰場會唔會踢踢下會唔會腰斬

Rb角囉

角大抵玩.. 依家仲開緊11.5 ONLY

有一場佢地大戰左咖
有冇手足記得

今日澳職 星星贏左

馬賽禁屌緊？

岩岩澳假我咪完勝左

笑死

屌 拖肥 買埋呢注

星星

祖又出強陣引人落疊

上次有場我跟彪哥贏咗咖
總結：SUPER

搬泥 西維?

星星請出水

拖仔對強隊次次都有保證，對廢隊就輸

馬賽大波針

一球球半喎

星星英超西甲要咩

祖而家先上力禁屌 on9

瞓了

半大幾時派
利申：未贏過半大
終於阿青贏一場

祖狗輸左十分鐘都冇角

意甲可否半大？

馬賽大波回撚到 針

不睇祖了. 好垃圾. 睇英超

下盤日

2點-9點半咪上盤

西維大船

屌. RB正氣冇買

RB

早抖拿子

無買先正氣姐

封角

RB2-0

你唔買先正氣

祖廢撚完未

早抖花子

1c左 仲想買10.5玩下

仲要廢多60分鐘

希望聽日可以見到星星係度出水

same

rb串拖可以補祖主勝之後安心訓啦

場場秒角 角細真係俾狗賭 我屌你老母

feel到閪維會撚狗

屌啦星 rb唔買 買左祖

球半詩？

墨汁意粉快入啦

2c 點買啊

祖狗個種廢

未有靈感 體會未夠深

拖肥禁屌唔入 屌

買左拖下球

牙朗入啦屌

ajax 5-0

星星呢

好似睇緊英超

想問有無apps可以睇到香港馬會初盤

哈哈西甲又撚狗

西維爾 好波

feel到閪維今場主其他

屌你老味
閪維爾

果然

差D買撚左西維.好彩一場叫胡都冇. 所以冇買到

RB 10.5b？

真係救撚命

好撚彩你買左
仲有希望

歐賽爾依家先入. 斷腳啦屌

意甲奇蹟半大啦

愛記2.5大入手

今日狗會全日撚手足

馬賽對波咁細. 點解我會買大波

無撚有錯 撚狗甘撚

巴打你買咩

臭西追返粒先啦 球半點撚叫呀

馬賽2.5大波

牙朗係咪回塘啦

發唔發覺 每個禮拜五就會豬

西維爾即場主勝

MolaMola

有無人岩岩有睇柏達東網直播個兩個主持人話重心西維同祖記

擺明hea踢

rb買個10.5b玩玩

愛記gel

有 佢地好on9

大波點解咁難中

100%

買角好玩

馬賽大波想點

緬恩斯 1-2 RB萊比錫

1：2 rb

係. 買親大波都針. 唔知點解

。。 唔知點解？

廢西祖

3c

星星點解你要買丹保殊大波
我條3x1呀

唔識玩了

馬賽又撚手足

祖反CUP 3.12

屌 西維爾 愛記 入未

其實角大真係好易中

咁撚多半大 偏偏買果堆得一粒 屌你老母

想all 12.5

買西維爾cup好過啦

雷加似會入多粒 令上盤絕望

祖6C

祖風流波
9成1:1 不敗完場

咁撚毒？

西維有冇link

愛記禁屌入未呀

即屌即入

愛1:0 goal

愛10快2.5大

要角大無煩惱

好彩無買搬泥

盤尼果場冇live? 搵極都冇

Gel gor 要左西維 般尼

雷加gel
手持2.5球都撚樣輸

冇走地屌

點*

炒哂車 早啲瞓算

抓飯

意假無走地多數都大 唔比你追

屌咩西維爾無敵主場輸比雷加？

呀青仲好過呢啲強隊

季尾係咁

李察利臣好勁

法甲 半主好嗎

屌 對面又唔洗護級

屌 2:0goal 50k

2-0添

20

西維爾 0-2 雷加利斯

西維我屌你老母

求派

屌你老母西維爾

0:2

閪維

哈哈哈哈西維抵撚死

半大哂

唔該yy巴

愛2:0
愛x雷加
夠薑斷我

...................

屌你老母閪維爾

同步20

西維耳都係時候收皮

唉我屌你老母閪 讓一球球半？

2.5大快上

愛11.5S要了

搬泥係咩事 買左細波咁樣輸兩球

西維取消關注

閪維受讓？

屌搬泥

屌

求派100已經好滿足

細波準備驗腦

仆你個街 讓球半輸0:2？

上場咁守得

屌，三場主半大

護左級了

星爺喺邊

勒哈 祖

近期好多爭升級爭歐聯席位既波都球隊閪晒

終於10.5了

屌你老母西維爾中伏

啊積士出盡力屌打6-0

4-2係咪已經冇可能？

唔識買喇

愛記冰封！

雷加利斯半場客勝從未被反CUP過睇黎閪維可以食屎

3:2輸半好冇

上輪閪完 今輪又閪

梅斯買佢對家就咁正氣

抓飯果個廣東話個直播都幾好笑

想買大 俾條生路ok？

10比0 完

西維一陣應該入返粒1:2
跟住雷加再秒入1:3
撚到上盤陀陀擰

20蚊題目

西維爾定祖記會反勝先

唔係你死就我亡 未買可以唔好買 我一定出盡奶力咁冰

我睇粵語大師兄

蛆

其實雷加係咪玩野

風流波都咁認真

屌你，場場踢到咁打歐洲賽都得

隊隊都賣分咁
得拖肥正氣

3隻角都係主隊刷
雖然係英超 但2-0 10.5b尷尬

係

愛記點解會開到 屌

西加受讓亞球半都有得輸 我即刻跳落去

西維應該和波

上次阿特下半場俾你冰到

一齊反勝啦屌

西維9.5s

細啦
般半場都過唔到

完場會幾角？

睇緊果個乜鳩老黃 幾好笑
第一次睇抓飯

叫西維停停先

9.5 仲尷尬

認真 上埸般尼對曼城失波都刷唔起 今埸作客輸緊兩粒 角大我信唔過囉

睇住閪維嬲撚到震

馬賽又半00.. 點叫..

雷加捉得中 但愛記真係估唔到

4c

4

一入完唔夠10秒就刷

西維解散啦

如果主隊單邊刷到10隻
咁我抵輸

西維爾反cup派1000屌
唔洗lm 開到再講

有阿奈加持充滿左信心

最後一場主場 好撚比力。。 20仲去緊。。

入多d波囉 唔洗刷角既

其實1d 都唔難， 場場單邊9, 10

勒哈 特魯 祖

般尼落地獄啦 俾人禁屌

咁真係命中註定角細抵輸了

星星你靜啲！

屌，好簡唔簡，簡著個爛燈棧
馬賽 我屌妳

all咗11.5b

馬賽大波又輸,. 高水又中伏

本身想跟你架 見星星要左.. skip左

瞓醒上咗愛記角細船 係咪上錯咗

舟保殊仲係一粒

岩岩入去睇左，笑到仆街，講d粗口幾順暢

Same
今日好多同路

俾多8c

最熟我早飛買左，想退都退唔到

完全唔明西加咁認真做咩

又扮傷又技術性犯規拿黃牌

迫害賭仔

搬泥俾我輸半可以？

有10.5點解買11.5？

失去咗理智

點解你要買馬賽 我靠呢注翻身啊星蛇...... 唉 針先

11角完場大家開心

一樣

西維-4
蛆-3

西維爾點部署

得我一個叫角大 仲有8c 點叫呀

唉補左注祖和 希望佢主埸可以生生性性不敗

愛記易撚到 做咩我會閪維唔買愛記

屌你老母 點下人數先
西維爾cup 頭20 抽1 1000

我

1

留名支持

lm

Lm

德甲想入角

Live緊 支持

Me

祖刷完未

7x8斷西維，屌佢老味

LM

祖狗追和先

閪維爾2射1中
Cup條撚咩

德甲6c
祖7c

屌你老母 想4
閪維爾無敵主場

愛記好似飛都唔洗補

加油

Rb goal

werner好波

西維爾真係岀嚟7

祖狗NO GOAL 4倍想要

Rb組織好靚

手多串左西維爾 jump

等你

唔補啦

祖記冰角啦串左RB

1g2a 好撚fit

睇唔到西維有希望

快撚啲入啦屌西

唉屌你老母 全隊爆炸

著哂火呢場

1:3

幫手冰埋蛆得唔得

咁快換人

屌你老尾祖記學人下rb啦 咁撚正氣

祖呢啲先叫無希望

我都著火

西維半場追到1:2 完場3:2

搬泥0射

踢梗啲乜撚野主場

...

半場都過唔撚到

西維半場前已經換人想攻

Psg同祖狗到完季場場買角細
陷家產場場扮想贏

愛10.5s x 閪維9.5s

雷加利斯=角細隊

西維爾 一係冰角一係入3球

同路

搬泥和到 頭十抽100

冰

祖狗唔望你cup 追和夠 唔好咁撚柒主埸輸波

單邊 12c

拖下盤有無人補?

容易刷多6c

Lm當補飛

RB 10.5b?

西維爾快快手入三粒 我想訓

德甲7c
祖9c

100

淨返$20

半場有9.5

屌你老母西維爾唔撚係賣分掛

屌你老母救角

走地有d難搞

祖記冰到完場得唔得

閪維角又唔刷 點撚樣呀

追和到幫你冰

閪維爾半場入一粒唔該

又話星星角球燈 跟撚左對家又西啦準備

似真廢

莫巴你預計呢場幾角？

即場先強

3串1輸西維

下場先得唔得買左11.6

四串一 輸搬泥

初盤得10.5嘛 買完先知同角球超人同路 佢係隔離gel 到上天花板

11.6都買到既話 比你囉

又救角屌你老母

未完嫁 仲有機會嫁

祖角大叫糊

閪維反cup有冇機

你又要左？

愛記點睇？

11.5B嗌爆區
得我一個叫角大 仲有8c 點叫呀

屌 想入愛3/3.5 想補番西維條數

閪維入未

亨克2:0

勒哈入波未

祖記幫幫手 唔好大注左你先黎要我針

荷乙有場單邊20角

我加左呢隊入我的最愛

愛細波冰封 唔想跳

特魯 果然送分 唔敢買屌

我幫你叫反cup 你幫我叫冰角好冇

祖記主埸都和唔到唔好撚學人叫班霸啦打比都輸咁撚柒 屌你老母閪

可以 冰佢老母臭閪

就係打比先買佢 點撚知

好

半4全12

反佢老母臭閪

算啦 頭十分鍾都嚇死

11.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有8c 點叫呀
##

我條3x1輸丹堡殊大波呀，星星點解你要咁對我

有冇再補飛

祖記愛記冰封！

勒哈絕殺ok?

驚拖肥禁屌

里奧 fg cashed

蛆記出埋1.5/2

dllm奈梅亨

我真係屌你nfc

原來咁撚大 橙

特魯 2:1 高水平半派錢cls

本身想買半客

可惜....

上場作客受讓TIM, 又係全格

Rb 刷C呀

亨克咁搏做乜 歐霸都踢唔掂仲爭踢歐冠

RB冇角

馬賽GOALLLLLLL
大波有機

補左3.5s
爆埋就飛的去ifc

真係想買祖NO GOAL

心動不如行動

覺得會1:1完
但針左西維 唔敢出手住

1.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有8c 點叫呀

屌你阿積士
24射 17中 8-0
打beginner咩

算了. 輸太多注. 唔心急了

蛆咁屌到

下盤忍唔住要補

Rb兩隊快刷角

屌 勒哈半一都輸

補左了

川迪2:2

唔係點會3.5b 1.65

祖記冰封完場反勝

11.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有8c 點叫呀kill#
##

買咗祖無入球
是否不智

下半龍都冇中過都禁屌

我買嗰陣有1.9

川迪假撚到
88分打後俾人入3粒反CUP. 笑死

2:3

拎左冠軍 送一分比人

嘩 甘都追和到

睇緊live，真係有幾下猜到入禁區

2-3

屌你特魯絕殺，仆街我個大大注南錫

唉 訓 屌你祖狗

又食角

炸

11.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有8c 點叫呀

單保殊GOALLLLLL
大波仲有機

祖記冰封角球 反勝

愛 8.5b 定3/3.5 b 想追數屌

點會大大注南錫.
主隊盤王

Rb啲C呢？去晒邊的

5皮愛記
2皮西維
咁都要追數

真係俾祖狗吹脹 同psg一撚樣

2-3rb

4點買咩

邊場

大波

真係寧願拎去call g都唔賭了，怕怕

屌 西維 2皮
德乙2皮 夜晚上盤 5x1 1皮

RB 頂住入多球祖記冰角啊

Rb又比人追多粒

4點買咩好

下盤了

10場荷乙 8場開雙

不如西維3.5B

祖屌到咁都無入球

Rb -3c

唔買呢場
假波黎屌

祖記繼續冰角RB 頂住入多球

投降了， 買咩輸咩

RB入多球 祖記冰角啊 屌

rb比翻個全格我啊屌

祖記都靈打比第一次輸
咁都買中 驗腦先

我仲要大注打左落去 屌佢老味

Rb 刷角呀

似1:1
但唔敢買

睇定啲先 未必輸既

祖狗追和 rb-3c !

可能10c, 唔肯定

70分鐘輸撚硬啦 朗又無態

祖狗咁都開角細....就快忍唔住要車NO GOAL追數

總之入9.5b啦

搬泥

西維有無得投降輸一半

rb個場好恐怖，兩隊0防守

唔好斷一關

假d

西維半場再換一個

RB 上啊 祖記冰角完場

上啊 般尼

屌你又話幫手叫祖記追和

rb出埋9.5

祖記追和

5c？

Yes

屌你老母 下半一開球就整個角

拖肥咪刷

祖記追和冰角 RB 全格啊 屌你老母

祖冰角10.5a

Sor我忍唔到手買左100蚊拖連奴

無限本...

祖記1-1

祖記冰角追和 RB 全格 屌你老母

11.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有7c 點叫呀

搬泥泥

雷加贏就妹啦 咪刷

係咪得我買左祖？

今晚D波西撚到. 祖狗輸波停角

1.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有7c 點叫呀

再假d

10c囉咪

6了

祖記追和冰角RB 全格

假希望10.5s

仆街換撚走巴西仔

今晚D波西撚到. 馬賽都開細波

咪撚刷呀愛盤

11.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有6c 點叫呀

屌 冰埋完場啦

RB-2c

rb 3:3未

RB 5.5s 驚到瀨屎

蛆一球都冇？

馬賽對家12M...
俾多粒開大PLZZZZZZZZZ

搬泥終於有角啦 11.5B

有無角球大師比啲提示嚟

買緊9.5 9c

1:1

祖10.5s冰角

跟左你10.5細 震緊

手持緊
愛9.5b 11.5s
RB 11.5b

巴打一齊冰

無入list都跟

rb失球紅格快

馬賽1-1
-1快

馬賽大波圖?

點知你喎 睇到你講就買左 講過信字架嘛

屌愛7c

rb唔係個龍好波一早33

11.5B嗌爆區 半4全12 信念
得我一個叫角大 仲有5c 點叫呀

11

7c

祖狗1-1
如果10C完我即刻捉呀朗黎屌

祖記冰角RB 全格

牙朗！！！！！

2:1 啦 祖 意甲黑哨呢

拖肥贏就妹啦 咪刷

Juv1:1

屌祖1:1

2:1 祖 快 絕殺我即刻跳樓

愛角細jump

希望下盤手足頭先有補和客

屌 唔敢買 on99

祖 絕殺2-1 快手 快手

我都有買嚟過關 不過斷西維半主

好彩我都唔敢買NO GOAL

屌rb goal

33

３：３ yy巴又中...

3-3

CLS.
YY蛇德甲又中

3:3 !

買得五十蚊11

Yy又中

Rb on9

好彩都收番注屌

RB針 祖記爆埋去啦 屌

7球先全格

愛贏緊兩粒仲刷

Yy又贏

中緊啦

祖記cup佢

蛆同都靈妹埋呢4分鐘啦咁就fit la

有冇手足幫我數下派幾多

唔撚係下盤日呀

10.5b上呀

Rb 入返球得唔得

求拜

屌rb全家

祖狗咁都冇角大就JUMP

好似中唒？

愛記10.5s係咪要跳 8.5足水大等唔到

0

閪維你入未

頭關正手 其他全對

下盤日 針

咁都簡到愛記上盤買 夠運

我派番10蚊比你

3:4 啦屌

信念 一齊大大聲叫12c

Ok 但比2c

祖狗54MIN 9C....
完場10C. 屌你老母

屌你老母下盤日

祖絕殺我買波衫

西維應該入兩球都難

就11啦等多陣

好似除左第一場全針
成功印證下盤日

3:3 補唔補時

不了下場先

快啦. 等唔到啦

我RB都未叫

Rb

蛆同都靈同我妹埋佢

絕！ boom你！

祖狗要求你立即完埸

RB絕殺一世球迷

完個頭呀 杯埋啦

我估要爆了

RB冇嫁啦. 唔駛叫

冰角祖

屌你

祖俾角!!!!!!!!!!!!!!!!